大家唔好更新snapchat

Update完好撚柒

從來無用過

死毒撚

真係柒到仆街 但佢係自動update做咁 乜都冇㩒過

yes

屌你真係想del撚左佢

我更新完冇變過任何野

樓主係00後？